必須小心 余黎青萍

依個人根本係林奠既走狗，曾經公開表示全力支持林奠!!

《逃犯條例》引發的示威浪潮，並未有因為政府停止修例而遏止，反而導致社會的進一步撕裂。早前，多名前高官包括前政務司司長陳方安生、港英年代的憲制事務司施祖祥、前保安局局長黎慶寧等連同多名泛民前立法會議員，發表聲明敦促政府撤回修例；昨天，前保安局局長葉劉淑儀則在立法會上引述前政務官余黎青萍的言論，表示對陳方安生「完全失望」。

余黎青萍的相關言論，本來是發表在前政務官的群組上。余黎青萍在訊息內提出「四不」做法。第一，不適合設立調查委員會，因為此舉會繞過現行處理這類事情的機構；第二，不適合進行特赦，因為這會損害合法拘捕及檢控的體系以及摑了警方一巴；第三，不適合放棄公平的司法審訊；第四，不適合向那個「瞓身」尋求外國支持以對付自己城巿的人的說辭退讓。她表示，做出上述四項中的任何一項都是最不適當，並且是對支持政府的沉默大多數的最大蔑視。最後，她更表示對曾經備受政務官尊崇的陳方安生「完全失望」。

唔洗小心 本身就冇人信個監狗會
理撚得佢咩人入

就算搵林卓廷坐會都無用
過去經驗黑警完全唔合作,連CALL REPORT睇都難